同屋業主清晨5點大大聲開收音機嘈住哂，仲有乜方法可以解決？

我住套房既，業主呢排成日清晨五點鐘就開著部收音機大大聲，嘈到成間屋都聽到，當面同業主講叫佢唔好呢個時間開收音機，佢話間屋係佢買既，佢有權係屋裡面聽收音機，打去管理處佢地話看更有其他野要做無時間成日上去處理，寫去1823佢地話屋企噪音係警署管既，要同警署報案室講，打去警署，警署就話同屋既投訴唔受理，一定要係隔離單位投訴，佢地先會做野，問過律師會法律諮詢佢地話可以出禁制令但程序會非常麻煩，叫我報到警就報左先。

我有時夜晚要去做野，夜晚11點先返去訓覺，朝朝早5點幾咁做真係好令人困擾，但無個辦法行得通，想問有冇巴絲可以幫忙？

買耳塞

搬

鬧鐘校震機+Apple Watch 帶住訓 兩個震實醒

3 點鐘開收音機，早過佢

得攬炒一條路，播AV

有買耳罩但戴住佢訓覺訓兩三晚塊面痛到痴肺

晚晚播恐怖在線

出入都拎住技棒球棍拖地行

寄人籬下一係鬱就一係走人

鬥大聲

佢9點10點就瞓？
你咪開返野嘈佢

幾on9先會得罪個同住租客

5點鐘起身， 通常9點就訓。
你自己看著辦啦。

打獲佢，同屋唔受理嘛，佢頂多當你一家人有拗撬

一齊唔好訓囉, 大大聲廿四小時播AV

唔係喎，夜晚11點都仲睇晚間新聞

早睡早起

去五金鋪買3m耳塞,
本來係畀工程人員保護耳仔用嘅,

迫你搬啫下話？

耳塞都用過，耳仔好易痕

夜晚11點都開著電視仲點訓到

開大喇叭播gv

on9, 你唔識扮隔離屋去投訴